一男一女睇戲有冇問題

如果是但一邊有拍拖係咪又唔同講法

入到戲院難免會毛手毛腳

想同我睇戲咪出聲

冇問題
我都成日同我啲ons sp 睇

唔好話其中一方有對象，就算結咗婚都唔覺有問題

睇鬼片呢

絲打你咁難約

問吓

勁

點解先

你約我 我地睇住戲討論呢個問題

有咩問題

睇場電影姐，又唔係kiss或上床

你覺得一男一女出街有無問題？

有問題 本來睇戲就係一個人既娛樂

真肥絲？

都話問吓

咁如果有過身體接觸過呢

想約鳥

雞先去

咁有分係咪純友誼掛

女人=

Cls 依家先4月就問定5月

相方無野就無問題

點算冇嘢
有時會挨身挨勢

好撚有問題

駁唔到

有路咪有問題
但朋友都挨身挨細？

係咪正評代表無 負評代表覺得有問題

一男一女普通朋友去旅行，仲要同房
咁有無問題

要有問題既話 兩男一女搭的士都可以有問題啦

無問題

因為唔係單身？

冇問題

有啲女係咁
但嗰刻我諗你都唔會縮

香港啲女仔真係咁

房得兩條友喎

巴打未遇過？

扑埋都冇問題，最緊要記得用condom

我忙嘛

視乎你到底係想睇套戲定睇條女

典牙鐘狗

厲害厲害

靚女係忙啲嘅

我本身想睇小飛象
佢一話去揀就揀咗套乜乜女鬼

睇鬼片會冇

唔好再踢爆了 明知已經夠多厹搵我

好女仔

你都冇留tg 怕咩

同人講緊係話冇㗎啦

Avengers 三百幾蚊架咪搞啦

我係巴嚟

add me carheadnodick

啲女人識閪睇呢啲咩

兒子

如果有另一半，同完房都會話冇扑野架啦。
大家知嘅就無謂説破

上面

咁撚仆街㗎咩
貪咩

我識係見到汪汪汪汪同一隻狗公仔，ching識睇狗話噉你屙尿左腳企定右腳企

無
睇下雙方目的係咩姐
有啲係知道唔會拍拖對象

我來緊就係會咁

我識解密

現實係咁

前題有拍拖都係合理？
點同另一半講

同床同分開

幫我將"你食唔食西莎"加返密做狗話

唉 想識個好女仔

airbnb, 分床訓

祈禱lor柒頭

西瓜定金莎

識幾耐 佢tb?

我信塔羅同星座

你咁樣同處女情意結一尻樣

西莎

呢啲唔係基本嚟咩

今時今日邊仲有處女

你食開？

agger 跟扑扑sir食絲打la

Come on

雙向既
你接受到同另一半以外睇戲
咁你另一半咪又可以同你以外嘅人睇戲囉

我啱啱樓上有隻流浪狗但係唔識同佢溝通你識解密狗話咪叫你幫下手

頭先睇套戲睇到精彩位，隔離有個女仔係咁玩手機
好想掟撚走佢部機

我都試過兩次 兩次冇事發生

識左2年，但係唔係經常傾計，好普通朋友
唔係tb

開嘴

其實我想有事發生

係好朋友先去 唔會想有事發生

個陣係佢約我問我有無興趣一齊去旅行

入到戲院手腳會生毛？

會唔會係有d暗示

禁冇事發生先好 返黎先可以繼續做朋友
如果你想有事要發生 平時努力啲啦

冇咩問題 keke

想同你睇

我有努力架，不過whatsapp真係一句起兩句止
好奇怪
我約親佢出來佢都ok，出街個陣大家又有好多野講好開心
之後whatsapp又無咩野講好難捉摸

禁咪約多啲佢出街 最緊要佢好願意出黎
可能有啲人真係唔善於係whatsapp 傾計

毛你老母 摸呀 字都唔撚識

真係冇乜問題我都成日約我個女fd出街同睇戲 佢有男朋友 但我地對大家真係冇乜感覺做朋友真係好撚爽

好好 我成日比啲朋友話我同我個男仔朋友有野
見你禁講 覺得好放心

X2
通常抽哂水都冇問題

有d異性適合做朋友多過情人架，最重要自己唔好亂黎安分守己話鳩知佢地講乜 係咪先

躝啦，我唔會手多多

無

約得出嚟大家都有啲嘢
冇嘢又點會同你出去睇戲

咁仲係咪ons？

做狗公做得你咁撚惡

咁個問題就唔係睇戲到啦
睇戲一定要有身體接觸?

有

Go

原來咁多人覺得無問題
等我仲廢事另一半唔鍾意
刻意避開晒

睇你自己想唔想有問題

最撚憎第三者

可以有咩問題？

其實乜都冇問題
只係睇你 care 唔 care 伴侶點諗
冇伴侶上時鐘都冇人話你㗎